大娛樂家推出卡拉ok版

20th Century Fox has set a week of sing-along screenings of its Hugh Jackman musical “The Greatest Showman,” starting on Friday in 300 theaters around the country.

The sing-along version will display the songs’ lyrics on screen, allowing viewers to perform with the movie’s score.

有無伴唱

大家樂推出卡拉ok飯？